{
    "HOME": "HOME",
    "ECOSYSTEM": "ECOSYSTEM",
    "BUILD": "BUILD",
    "WHITE PAPER": "WHITE PAPER",
    "EXPLORER": "EXPLORER",
    "GITHUB": "GITHUB",
    "DOCS": "DOCS",
    "MEDIA": "MEDIA",
    "BLOG": "BLOG",
    "NEWS": "NEWS",
    "COMMUNITIES": "COMMUNITIES",
    "DISCORD": "DISCORD",
    "ZEALY": "ZEALY",
    "TELEGRAM": "TELEGRAM",
    "PROFILE": "PROFILE",
    "QUESTS": "QUESTS",
    "DISCONNECT": "DISCONNECT",
    "You can only upload JPG/PNG file!": "JPG/PNG 파일만 업로드할 수 있습니다!",
    "success": "성공",
    "Set success": "성공 설정",
    "Unlink success": "연결 해제 성공",
    "Set nickname success": "닉네임 설정 성공",
    "warning": "경고",
    "Please fill in your user nickname": "사용자 닉네임을 입력하세요",
    "Please fill in your user email": "사용자 이메일을 입력하세요",
    "Please fill in your user telegram": "사용자 전보를 입력해 주세요",
    "Upload": "업로드",
    "Unbind": "바인딩 해제",
    "Are you sure to unbind?": "바인딩을 해제하시겠습니까?",
    "Status1": "상태1",
    "Status2": "상태 상태",
    "Quest status": "퀘스트 상태",
    "Status4": "상태4",
    "Status5": "상태",
    "Participation status": "참여 상태",
    "Repeatable daily": "매일 반복 가능",
    "startTime": "에서",
    "From": "에서",
    "To": "에",
    "Get": "얻기",
    "XP each time": "매번 XP",
    "Limited to": "제한됨",
    "times per day": "하루에 횟수",
    "Total limit of": "총 한도",
    "times": "시간",
    "My progress": "나의 진행 상황",
    "My Rewards": "내 보상",
    "XP": "XP",
    "Ends": "끝나다",
    "Expaired": "만료됨",
    "Begin quest": "퀘스트 시작",
    "Completed": "완료",
    "Available": "사용 가능",
    "In Progress": "진행 중",
    "Wallet not connected": "지갑이 연결되지 않았습니다",
    "Please keep the internet connected and connect to your wallet to continue.": "계속하려면 인터넷 연결을 유지하고 지갑에 연결하세요.",
    "Connect Wallet": "Connect Wallet",
    "Quests": "Quests",
    "Activities": "Activities",
    "Achievements": "Achievements",
    "Benefits": "Benefits",
    "Stake2Earn": "Stake2Earn",
    "Earned": "얻었습니다",
    "VIEW DETAILS": "세부정보 보기",
    "Unused": "미사용",
    "Exchangeable": "교환 가능",
    "Exchange Records": "교환 기록",
    "remaining": "남은",
    "NFTs total": "전체 사본",
    "XP Spent": "사용된 XP",
    "EXCHANGE": "교환",
    "txHASH": "거래 Hash",
    "Time": "시간",
    "Transaction HX": "트랜잭션 HX",
    "Quest": "퀘스트",
    "Reward": "보상",
    "Description": "설명",
    "Connect": "연결",
    "Quary": "쿼리",
    "copyText": "클립보드에 성공적으로 복사되었습니다",
    "copyNoText": "클립보드에 복사하지 못했습니다",
   "Redemption application successful": "상환 신청이 완료되었습니다.",
   "Yes": "예",
   "No": "아니 아니",
   "The exchange costs": "교환 비용",
   "confirm the exchange?": "교환을 확인하시겠습니까?",
   "Redeem now": "지금 사용하세요",
   "Redeemable": "상환 가능",
   "Redeemed": "구속됨",
   "All": "모두",
   "Click to upload": "업로드하려면 클릭하세요",
   "t1": "",
   "t2": "",
   "t3": "",
   "t4": "",
   "Sorry, your credit is running low": "잔액 부족",
   "To use this feature, please connect to the TABI network environment.": "이 기능을 사용하려면 TABI 네트워크 환경에 연결하세요.",
   "Long-term tasks": "장기 임무",
   "Do not click repeatedly within 2seconds": "2초 이내에 반복해서 클릭하지 마세요.",
   "Please enter your vaild email": "유효한 이메일을 입력해주세요",
    "Image must smaller than 1MB!": "이미지는 1MB보다 작아야 합니다!",
    "Exchange faild": "교환 실패", 
    "Network Alert": "네트워크 경고", 
    "Switch network": "네트워크 전환",
    "Switch": "전환",
   "The length cannot exceed 30": "길이는 30자를 초과할 수 없습니다.",
   "The length cannot exceed 64": "길이는 64자를 초과할 수 없습니다.",
   "The Telegram account you entered is incorrect. Please re-enter.": "입력하신 텔레그램 계정이 올바르지 않습니다. 다시 입력해 주세요.",
   "Upload failed": "업로드 실패",
   "Page does not exist": "페이지가 존재하지 않습니다",
   "The page you requested could not be found. Please check your access address, or use the navigation above to access the corresponding page.": "요청하신 페이지를 찾을 수 없습니다. 접속 주소를 확인하시거나 위의 네비게이션을 이용하여 해당 페이지로 들어가시기 바랍니다.",
   "GO": "이동",
   "5 XP upon 2-week staking periods": "2주 스테이킹 기간 시 5 XP",
   "Repeatable biweekly": "격주로 반복 가능",
   "Once": "장기 임무",
   "Confirm": "확신하는",
   "Cancel": "취소"
}